入來分享你聽過或者試過既不倫戀

師生
第三者
出軌
姊弟
兄妹
父父
同學
母子
咩都得

姊弟 同學 有幾不倫 ？
定係姊弟係指親生姊弟
第三者同出軌又點分

This

聽過有同學同佢隻狗乸
人寵算唔算不倫?